[20191011] 塔利班記者會

又老屈

江狗個死狗樣子撚乞人憎

勒索店舖

*好撚

已經無威信可言 仲駛咩打擊

江狗

一開波講勒索 比個壞印象示威者
好明顯係啲倫敦金趁機呃人錢 或老作

江蛇出黎啦

大話會話人講大話

偽造好證據 諗好大話又可以出黎開記者會

幾時收err蛇皮

狗會鳩UP

屌佢老母，set RB截查車輛都作得出

唔好老屈啦仆街

洗撚你接受

記者問下 點解D便衣著到黑衣蒙面人咁

佢頭先都唔敢提

搵條女popo出黎9講

1.上水站
2. 強姦
3. 陳彥霖
請幫忙問

又9up當秘笈, 控訴黑警就係造謠, 你地抹黑我地就唔係造謠
記者俾d火啦

搜身都做唔到啦

唔怪得呢個po無哂人氣
又一次9up

madam幾正

停左成個星期先開

唉

記者加油

頭30分鐘唔洗睇

肛蛇係咪升左職

又想屈人(?)

act緊

受害人自己提供證據
咁不如你份糧出返比市民

謝sir係咪真係去左美國

屌你老母 強姦犯叫被姦者聯絡強姦犯
你雞姦個男仔 人地點樣同你講
你覺得個男仔仲接受到見到男警呢個雞姦過佢既職業既人咩

屌你老母

三大中共入侵香港的辦公室

中聯辦
香港物業非常多！

特別可以留意三大辦公室位置
佢仲要用依啲物業黎炒樓，仲要可以免稅！

新華社
一直大家都冇留意到佢，係中共既情報機構同埋宣傳、統戰部門
地址： 皇后大道東381號 （灣仔）
就係伊館對面！

中共外交駐港特派專員公署
一樣係統戰部門！
半山堅尼地道42號 （金鐘上半山）

就睇下，警方你要用幾多兵先守得到咁多個地方！
大家快閃又可以諗多幾個地方，睇下你死守到幾多個地方！

唔好咁大聲 剩係告密材料都幾隻 harddisk

又篤灰 咪講好左唔提囉

聽講今日一家人去左迪迪尼玩

謝蛇去美國嘛

問呀

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

肛狗：十月8-10號拘捕15人，分別為10男4女
毅進制真係好難觸摸

得罪講句 在場咁多位 得RTHK & 立場昇哥有火

被動變主動 果然塔利班

玩抹黑, 狗撚到

對比起上2星期吹到十一炸商場,炸油站
呢d小事啦
之前吹到咁撚大,狼來了玩得多就好快收皮

翻譯: 證據呢? 有證據拎出嚟, 你大我呀? CCTV我嘅, 你得把口即係造謠屈驚慌啦

sorry 阿，謝sir一直係香港，無出賣過警隊，支持謝sir直升做一哥

仲有一個人妖

記者朋友 快問下 點解D便衣著到黑衣蒙面人咁

唔見左謝振中

毅進制無得輸

記者朋友 快問下 上水站點解D便衣著到黑衣蒙面人咁

問下佢憑咩話著黑衫set road block, 偷竊, 網上詐騙係示威者做
呢啲根本同以往,同宜家真示威者所做既完全唔同
佢宜家係咪係到抹黑,造謠

肯定係10男4女而唔係4男10女?

佢仲講喺地鐵站巡邏同執法就jer佢721啦

11女 X_X

仲有一個被自殺

不停俾警犬噴胡椒水擲催淚彈, 都可以無火既, 次次d狗走果陣先黎嘈
全部人齊心屌9佢地啦, 你估mc狗敢即時取消記招咩
反正班狗都係9up講大話遊花園

記者朋友 快問下 上水站點解D便衣著到黑衣蒙面人咁 禁佢憑咩撚野覺得個d RB/ 放火係示威者做而唔係便還衣黑衣警員做？剛

記者朋友 快問下 上水站點解D便衣著到黑衣蒙面人咁 禁佢憑咩撚野覺得個d RB/ 放火係示威者做而唔係便還衣黑衣警員做？

屌啦星 又毅進制

居然仲有人關心呢個大話會

記者朋友 快問下 上水站點解D便衣著到黑衣蒙面人咁 禁佢憑咩撚野覺得個d RB/ 放火係示威者做而唔係便衣黑衣警員做？

因為有個大肚婆？

4單、一個元朗過年派吉唔止

不過嗰個係7號

推

方丈

燒埋呂麗瑤

江恐怖份子係謝恐怖份子唔係度
自信心立即返番黎

其實想講好耐
塔利班好似係解學生...

ererer

有冇老豆搵女

條女差婆又幾正

點解啲狗女全部都好似有啲口音

個女madam係咪有鄉音？

個女人咩職位咩名

個女恐怖份子傷害S同學夠未?

屌仲睇黎做乜 睇鞋抽江都反胃呀 叉雞飯呀屌你老母

闣POPO未訓醒

狗

塔利班，或譯塔勒班，意譯為神學士，是發源於阿富汗坎達哈地區的遜尼派伊斯蘭原教旨主義武裝恐怖組織。該組織最有影響力的領導人，包括毛拉穆罕默德·歐瑪在內，都曾是坎達哈鄉村裡的伊斯蘭教學者。該組織於1994年興起，自1996年在阿富汗掌權後，以嚴厲且落後的伊斯蘭教法統治阿富汗。 維基百科？

記者話有男仔聲稱俾警察雞姦

黑警開始做公關

左下角

又想滅口

上次呂小姐蒙晒面講裸搜
你地又咁快回應到?

欣賞女同學，聽完打冷震

佢話好大突破
係咪諗住拉返中大女同學入去玩屎忽呀？
好撚嬲！仲要係有一個女人講出口
係你哋啲女人有撚份玩屎窟㗎

MADAM

便衣警員唔會做任何違法既事
幫佢答埋

其實有冇記者問過
佢地覺得自己仲有幾多公信力

係咁想挖人出黎

呼籲被勒索店舖，向連登報案

即係無人企出嚟報案就唔理，被謀殺都要死者企出嚟先會調查

黑警開始扮野做公關

屌真係好撚假

張寶月

女popo 唔好講廢話

用私人檢控唔信你理狗

佢點講？

幾撚大個大話當日S小姐蒙晒面出黎講 佢都話睇cctv 話無問題 即係佢地根本知S小姐係邊個

將保穴ok

狗都不屌啦

:我地好重視同市民既關係 請大家繼續支持警隊
香港大部份市民都想止亂制暴

吊你老母唔洗睇都識答

唔洗問都知個答案係「警察唔會犯法」啦

肛狗點解縮到咁既地步
平時唔係大聲夾惡話你有證據咪告囉

佢哋開始感受到有機會輸

俾去搵到中大女同學
一定逼到佢放棄權利去控告警察
或者推翻以前自己所有講過嘅嘢
收皮啦！差佬冇撚人信你㗎啦
你呢啲仆街姦完人
仲係到講話哎呀你過嚟啦我幫你啦
咩料啊
強姦犯話還返你清白你會信唔信呀？

想睇佢同狗做

邊有答過

警方家庭衝突及性暴力政策組總督察張寶月

唔好洗得唔得

唔知點解佢講「嚴重指控」呢幾隻字
好似講到講個義士作大話咁

記者問下佢欣賞女同邊度？

問黎都side氣

佢地死都話無架啦

直接問係咪因為呂係運動員所以就重案, 被捕人係佢地口中曱甴所以投訴先

ERER 狗講野好小心
心虛?

講佢: 嚴重指控 合法合理
講示威者: 犯法! 暴徒!

冼志

屌 cctvb

即刻拎今日偷龍轉鳳單新聞黎講

咁唔係應該係重案查?

點解便衣喺落咗閘嘅地鐵站入面要著到暴徒咁呀？？？cosplay呀？？？

佢最終目標咪又係移民美國

問點解今次有可疑之前個啲又無？

狗志又幫班仆街又想洗底

今日講呢啲性侵性暴力
完全個態度同之前

佢哋警察內部啲人一定知道發生咗啲咩事
咁多單屍體發現案
全部都冇血嘅
依家有人出嚟指證佢哋話佢哋雞姦左人
佢哋入邊一定有唔止一個俾啲狗強姦

正式宣布 今晚18區開花

我覺得佢問得OK喎

又係冼志

篤蘋果灰

咩欣賞女同學呀
邊個女同學呀
昨晚公開個位？

有冇方法整到佢全家出唔到大中華區呀!

好快會有人出嚟指控黑警殺人

問乜L野APP

Cctvb:「依個A-P-P」
無知一問 係咪支那讀法嚟

補多句「會嚴肅跟進同調查，鼓勵向投訴警察課投訴」，完

係.....

個app唔係人手update架咩

真相越辯越明
要靠記者窮追猛打

台灣都讀 a-p-p

yes

晒氣啦 屌你老母。
搵你查？ 正正係你班仆街施暴

九唔搭八

係
香港人讀APP
台灣人讀AP-PU
支那人讀A-P-P

屌 連map都要取諦
無map仲多街坊死得不明不白

問佢地唔覺得受害人喺警署俾警犬性侵之後再去警署報案呢件事係好荒謬既咩?

記者問下佢欣賞女同學邊度？ 點解會打人對波

so?

整個API 落GOOGLE MAP
睇下你點投訴下架呀笨

用web版

App笑死，冼志大陸仔

台灣唔係都係讀A-P-P咩

似乎係 啲大陸vendor都係講A-P-P

安心?????????

記者朋友 可唔可以問返尖沙咀眼受傷個女仔。dllm 都成2 個月有結果未？佢的眼受傷係唔係槍造成呀？

佢係深圳讀書，英文名叫John Xian，linkedin有佢檔案。

又係汪汪

係

李狗堅人渣

支狗讀愛啪啪架
台仔先係a p p

監驚會

點解便衣喺落咗閘嘅地鐵站入面要著到暴徒咁呀 仲要蒙住面？？？cosplay呀？？？

答問題越答越hea 咪撚開記者會啦dllm

係撚

即係有冇買支那彈？？

真係好撚難聽
佢哋入邊明明知係咩事
都要用呢種態度咁樣同公眾講嘢
大佬！如果嗰個係佢個囡佢會唔會咁樣講話欣賞個女俾人咁搞呀？

有又點 執法者犯法 邊個執法

毅進仔學支那語易過英文

平時佢地都係咁架啦你覺得佢地係黎答問題架咩

睇開幾個youtuber都係讀Ap-pu
不過唔重要啦
條友肯撚定係支那仔

er er sir 膞頭，幾時多左1粒花

鹽都有分海鹽岩鹽啦
傻閪

咪撚理佢d 9噏指控啦！ 亂吹水嚟轉移視線ja ma! 夠料佢地咪拉人lor! 聚焦返大量屍體發現案， 性侵， 扮手足入站， 亂拉大肚婆仲入埋產房呢d野！

咁嚴謹 咁點解之前會用過期催淚彈？

裝修一次帳面一定唔只8k咁都信係咪真展能

屌，汪汪
有買又唔否認係支那彈

點解便衣喺落咗閘嘅地鐵站入面要著到暴徒咁呀？？？點解喺入面仲要蒙住面？？？cosplay呀？？？有咩搜證工作要cosplay住蒙住面做呀？

Acting代謝sir

屌 即係有定無 答緊乜嘢

問721啦 明明有好多施襲者嘅資料 班狗根本冇做嘢

佢唔知係咪知自己口快講錯 後尾都改返口讀app

唔係問你廠商
係問你產地
on9 son

呢隻狗講野串77

問下佢 記你老母單嘢查成點，恐嚇市民當無事？

今次氣氛好唔同。
保守、緩和、氣炎少左
好怪

點解便衣喺落咗閘嘅地鐵站入面要著到暴徒咁呀？？？點解喺入面仲要蒙住面？？？cosplay呀？？？有咩搜證工作要cosplay住蒙住面做呀？
記者朋友快問

唔好同我講冇資料

汪汪汪狗

同李狗衫衫加入記者會一樣
講多兩次柒多兩次就會自動收皮
你睇李狗而家一樣唔夠串柒柒

暴徒謝振中放完假未

講埋d廢話
有定無就得啦 柒頭

岩岩先睇
問左警車轉3圈撞人未?

風起了

咁你哋搵到邊幾間廠商啊暫時？
邊間廠商很肯軍火比你哋班恐怖分子啊？

係咪開始覺得自己理虧，死撐唔到?

謝蛇

係咁迴避問題

冇振美守尾門 成個節奏差好多

一男子

我睇綜藝
btw agger支那種 佢連講廣東話都成隻支狗咁

認左而家用緊中國tg la
化武已經引入香港

都係兩個解釋
一係死到臨頭，一係策劃緊一啲陰謀

佢話欣賞女同學有勇氣企出黎

問點解有女警情況下會由男警入產房落口供

今日成個氣氛都好唔尋常

真係有受害者出嚟指證佢哋
佢以為真係會冇人信啲差佬會係警署入邊姦人
仲有啲屍體發現案越來越多
次次都俾人影到佢哋喺嗰度棄屍
第二日即刻有人喺嗰度發現屍體

謝狗頭發揮效果

cnn好少盡問3條

觀塘站著火佢地係咪冇解釋過?

聽到有手足話會出嚟指證黑警
唔敢講得太盡

頭先隻狗好似話同邊度買無得選擇
仲有咩國家會賣防暴裝備俾塔利班? 連新護甲都係喺大陸買

咪撚篤灰啦
都唔識做嘅你

問佢點解要中國製，有咩考量

er er er

立場, 蘋果冇得問問題~

江sir

PISH

敵人越放鬆、越要小心奇襲

er eeerrerrr...that's it

佢地知自己今次水洗都唔清
好難證實自己冇做過

尷鳩尬 英文衰撚過中一

er er Sir啲er聽到人好撚燥

冇講過，又冇人問過，奇怪

垃圾

啱啊攞左報告咁q耐

班狗係道做乜撚

出個madam都明顯有想緩和既考慮

派錯牌啵

謝振中呢

幫手推俾記者問！

Err errr errr errr

好撚老尷

佢真係以為自己係正義

Er er Sir瞓醒未呀

er 撚完未?

推呀

冇其他國家賣比佢地，局住買大陸嘢

英文咁屎都做到總警C

HEAD OF PPRB

仲有個句“係喇 係喇”都係聽到炆

今日個陣容左右兩個都好易講錯野

個here讀到想點 扮乜撚野British accent 想嘔

same shit over and over again
個會唔係比我地睇
係比d意志薄弱既令佢地覺得好暴力呀我要割蓆

u power poweful

收皮啦er狗，又講假記者，你老母蘋果係咪假呀

日常 冇乜邊幾次有

蘋果

極端恐怖份子講野無句真

你咁廢一世做acting啦
唔駛皆意坐正

head of PPRB , 話自己坐正喎

而家蘋果問緊

係囉, 上水果單比人影到又係到兜話係入去調查, 明明著到示威者咁. 觀塘呢單立場有哂timeline, 擺明落閘放狗之後先著火, 但好似冇人跟過呢單野 連班狗都冇去作故仔"澄清"

Acting咋

中蛇壽終正寢

逼er sir 屌9光頭狗

被影到嘅有關相片呢，當時我地嘅警務人員係入去觀塘站，係嘞，係進行緊掃蕩嘅工作，係嘞，我重申啦，我地嘅警務人員係唔會做違法嘅事情，喺嘞，我冇補充，唔該

whatsa-p-p

a-p-plication!

記者們捉住佢倆個黎問，要yes/no question。 有無就性暴性侵作調查、如有係點查，有冇同同事重申紀律既重要

支那人用we柒架嘛

退班都係普通人

支那cctvb

推呀屌 成2 個月冇奶油冇資料冇進度？

記者問D 問題, 唔夠針對性, 應該要問到 係答, YES/NO, 點答都係死既問題

Er撚完未呀聽到好撚炆

係清晰既
但仍在了解

但呢單影到哂係落閘放狗之後先著火 記者啄住黎問我又真係想睇下佢地作個咩故仔去兜

肛狗縮撚到 做咩啊今日

問得太長啦

光頭sir都冇回應 睇睇睇 睇你老母呀

我已經預見到會有D仆街淫棍開PO話隻狗乸好好J
呢D撚樣就真係人族叛徒啦

其實冇諗過佢會答 想屌佢姐

er…

記者

作唔到er er er

女死者做左解剖

無資料係手就無資料啦, 簡你老母

Er sir講緊大話
佢隻眼係咁眨

係咪錯覺 撚樣肛平時串柒柒嫁wor

屌真係收撚哂

1.可能陰謀
2.feel到就死
3.關狗真係去咗美國 而ER狗聯絡唔到佢

Er sir 好似好謝咁
冇左振美SIR唔多掂喎

蘋果條問題好廢

塊臉紅撚到

劏屍中文係咩 屌你

心虛 真相就快揭開了

唔夠強硬，根本班狗冇壓力就唔會點講錯野

有講過真話嗎？

江蛇做咩淆曬青咁

作緊故仔呀
窒到咁

呢啲講大話既塔利班全部都要加入制裁名單.

Er Sir既無恥程度比二哥鄧炳強有過之而無不及,佢其實絕對有能力問鼎黑警一哥寶座

女死者冇明顯傷痕 冇被性侵跡象

Er er sir 你知唔知自己講緊咩

好似好心虛咁

死因有待確定

謝振中係到個陣 江永祥有自信嫁
做乜今日咁順灘咁

正義化身江永祥

點解我覺得佢係扮睇稿？由頭到尾係到講故事咁

咁上次跳樓成對腳分開出嚟冇血
咁你有冇去查呀？
咁點解個上身會唔見咗得返對腳嘅？
查乜撚嘢呀
你哋咪就係姦撚完人之後殺咗人囉

同意，

Err蛇話女死者自己掉低財物
赤腳行去海邊

即係自殺？

問你佢有冇被捕啊 屌你

查實佢地日日出來廢噏，講來講去都係果兩督屁，有咩好睇，等佢地自言自語算啦

唔好開心咁早 振美可能係放假姐

赤腳咁走?

頭先又話尊重人哋屋企人唔可以講，而家又講多咗，你想點

有冇拉過呀

咁點解會裸體

口窒，臉紅，氣喘

唔撚答？？

其實如果有cctv講出來又一樣既話
可能真係唔關事既

蘋果問題 RTHK冇

你唔撚係信班狗講嘢

即係爆響口

緊張???繼續吹啦屌你

事主除鞋赤腳行？！屍體被發現時裸體呀你老味！
自己除哂全身衫褲呀！？

問個女仔有無被捕呀

講多左？定個故仔作大左?

全祼浮屍 又係無可疑..

位都比Er er坐埋
應該唔係

漏口風

死者係一個非正常死亡環境
可能被迫

Slice the dead body

有資料講都講到咁 心虛sir

係咁諗緊啲遊花園既字眼 / 諗緊點作大話

冇
佢load撚緊點講
怕講錯嘢
問到15歲女仔跳海
如果真係跳海有解剖嘅話
佢會唔會佢隻眼係咁眨

應該真係冇可疑，個家長既說話係真既

真係諗唔通點解會全裸！

今日er sir無用sales口吻，
係喇，係喇，去support 自己。

你睇佢隻耳
紅過紅雞蛋

咁都有睇吓挫到佢咩咪㗎

游泳健將，跳海自殺

肛蛇塊面愈黎愈紅wor

佢話見到赤腳
即係佢地自己睇左CCTV/天眼果啲

好撚多廢話，心虛到

可能份稿既對白係咁呢

姐係做邊一樣野呀?

踢個波俾醫管局

今日少左係喇係喇係喇

佢係話睇左ＣＣＴＶ

冷氣壞左咩

講到窒晒肯定講大話

此處必念

佢睇得赤腳 咁都知佢跳海係咪赤裸啦

sales 口吻

呢類人一世做唔到大佬， 要人帶先識做

耳仔確實係紅嘅

儘快代替，但都係入咗去丫嘛屌你老味，咁你係咪道歉呀仆街

江sir同鬼佬記者稱自己係 HEAD OF PPRB

講真一個游泳健將 想自己跳海死 又要冇表面傷痕
究竟可以點做呢

塊臉紅到..........

咁你有咩高見?
家庭糾紛?被藍絲老母逼死?

江蛇咁串

肛蛇串撚到

黑警撚識尊重咩

緊張反應黎
臨場老作。?

喂發脾氣呀
好撚大個官威呀

即係有被捕

又嬲喇狗

嘩好撚柒串

發脾氣 岩嫁喇

江狗係好撚想平時咁屌人
但係佢刻意忍緊

到底點解呢

江永祥開始嬲豬喇

忍唔撚到 肛狗

咁佢老母可以知喇掛 可以知有冇被捕

收聲啦個MC

又發嬲啦

嬲呀

感你媽逼

振美將會篤灰

有冇被捕點解係私人資料呢？
你拉咗黃之鋒都講話你拉咗黃之鋒啦
咁你有冇拉過女仔
點解唔可以講呢？

佢副咀臉真係好難頂

冇被拘捕喎

勒索？唔係捐款咩？畀咗成千萬喇喎

嬲嬲豬

佢反應係有被捕
冇會答冇。

er sir嬌喘一聲, 倒在謝振中的懷裡

又話尊重私隱，咁你頭先又一輪咀講埋人點樣行落個海度？問你有冇俾人拉過你又唔撚答，咁樣好撚尊重？

屌你老母臭閪 串撚過馬撚

屌你

MC好似唔係之前嗰個串嘴狗

家下黑警超撚然架.

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

真係唔關事，連登又炒車

因為反修例就無，平時係街巡邏捉個啲一定唔計入去啦，擺明就拉撚過啦

其實法律上死人係冇私隱

痴線，開工冇睇，真係仲未有人問蒙面狗？

係佢 認得佢把死人聲

肛蛇嬲豬

好似法庭已經禁止警方使用少女嘅醫療報告，佢地應該唔能夠公開任何嘢。

把聲一樣喎

收皮啦 無被捕同無因為反修例活動被捕係兩回事黎架，如果完全無拉過做咩唔直接啲講呀

講到咁實牙實齒 好易搵到料反
所以似真係炒車

3條變2條 自己補充當1條

振美唔起度

強調左係冇被捕

no

15歲同全裸唔係兩個唔同案咩?

前後矛盾、表裹不一

江ER 講緊大話

真係唔關? 你肯定佢地冇講大話?

想一刀斬鳩死個藐嘴藐舌江狗

咩意思

唔同 平時嗰個強硬好多

被捕之後，佢屋企家室以至手機電腦入面夠係私人資料啦，咪又係比你狗隊睇哂收哂

屌你老母，炒乜撚野，狗講就係？

頭先最後3間，而家最後2間

下？你on9?

振美12月要調走 ，er 蛇依家先博表示會唔會遲左

Now

問左 都係鳩答

黑警都好信？

肛蛇準備被放大假

講到實牙實齒，唔似吹水，吹水會冇左份工

笑死 讀書老師果招 唔出聲望住你
兇你，無人驚你嫁。
你當班記者係新仔

你睇佢講得咁小心都知咩事啦

唔止謝sir，連er er er sir都……

大家聯署得未？

黑警賭輸錢，黑警自編自導自演綁架勒索。

黑警強調無喬裝示威者
陽萎聰話無修改開槍指引

上面講左d咩 自己參透

對住班狗點會唔擔心

狗邊有專業

答得好撚鬼，明顯係街度拉，不入反修例數

係咪傻撚左 佢講你就信

第三條咪就係講唔理想，立即改善

成個垃圾正苦要聽軍警講野
點會無份工

做咩姐你

豬閪

呀madam都唔錯喎

咪係囉，真係當香港人on9

咪就係

公共關係科阿head..eq低到

要番loop佢既回覆，佢答咁小心一定係有野隱瞞同有野繞過咗冇講

係 唔係係示威期間拉
不過係街道尻拉

deal duck

當佢地係授權講大話既時候
可以講得好理直氣壯
其他人唔敢肯定 黑警咁冇人性一定做得出

巴打原來你係垃圾焚化爐

大陸閪黎 有鄉音

爆眼少女向法庭申請禁止警方用佢份醫療報告，法庭批準禁止警方使用。

特登講唔係喺反修例既公眾活動拉
好鬼喎

yellow object炒左未

事實好多事發生左 唔係狗隊每一隻汪都會收到
好似陽萎聰咁話無修改指引，其實佢似真心膠多d

點解會有鄉音?

咁先正，大大力屌到佢腳軟

華春瑩

頭先成班又比MC收皮 no eye see
當場屌鳩ERER啦 我唔講野比你答有撚用 你都唔係答我問題
比夠10個鐘你都係唔答咁有咩意思呀又

即係19號失蹤當日拉？

霧島レオナ 要J去第二到J

點解冇人問肛蛇
謝蛇壞事做盡但係就拍拍籮友去美國歎世界
留低pat蘇州屎俾你慢慢奶
你有咩想同謝蛇講???

史力加咁款

劉業成個仆街幾時死！

江狗夠好似兩個人咁啦

姐係有，明未
可能只係eu車行過見樣ok就捉左去xxx

問佢有冇拉
佢答冇喺反修例既公眾活動拉
其實根本冇答過

引用中共手法 佢衰叫鴨加逃稅

有冇記者問謝蛇係咪去左美國督灰

你望耐少少會覺得佢係男人樣嚟

根本無可能無拉過會無啦啦走去自殺
更惶論係他殺

我同你一樣意思

er狗只係話冇因為反修例事件被捕

冇被捕咪冇被捕
講明話冇因為反修例而被捕
btw咪再講差婆 樓上果啲食開屎?

真係消防單野真啦

屈鳩消防配合
唉

乜水？點解要貼佢？

正式宣佈
消防車=狗車

我會幫你post比所有人知 佢地仆街啦

Er sir 先知?

緊急洗宵？

李桂華咪即係承認左
如果疑犯係警察有特權
施襲者係其他人就直接刑事
施襲者係警察就CAPO先

記者要問清楚呢樣 等之後問消防

有冇比人拉過依d記者好易搵到 講大話都好 唔會係個咁易穿既位講

佢今日著白色尖頭平底鞋

柒婆講正式撤回修例一刻開始 所有公眾活動都係反警暴
答案呼之欲出

黑警前線高級過消防? 推消防去死先?

當事人講就信？

google洗消

私隱就私隱啦
隱咩私

消防係救火, 火ONLY... 大家逆向思考一下

姐係叫消防去死.

避重就輕答、話無闔反修例下驅捕。

其實即係有。
因為已經無關反修例。

無食飯就答無食飯、唔會話我冇係POPOHOOSE食過狗飯。
尼D叫此地無銀。欲蓋彌彰

pish

差啲唔記得左保安

今日冇立場份, 立場比差佬不禮貌對待左好多次, 今次又冇得問問題~

睇會班仆街既答法已知佢地氣數已盡
俾人追問就想發火 要搵主持人停記者
孖潤咀好似仲差啲講錯野 停都停唔切

咁唔係有活動當日拉都可以當唔係既

Push

李狗成撚日叫人自己諗 講你就講啦屌你老母

4個月黎立場有得問既次數應該唔多過5次

警狗有特權

Online Game重力魔法守則：
1. 口罩black bloc必備（廢話）
2. 唔好係屋企內施放（周圍都有天眼）
3. 天台又好，後樓梯又好，小心留意有冇cam
4. 二人已可組為一隊（必須為親友關係），另一位就是街坊企樓下睇水
5. 遠離自己樓層（亦唔好太遠），一至兩次有效魔法就可行樓梯回家，任何情況不要搭lift
6. 目標範圍內（半徑三米）如有非目標，不可施放
7. 成功一次後，該地點會成為針對目標，勿再短期內施放，輪流去唔同朋友屋企
8. 魔法用品以輕便、堅硬為主，可組合其他魔法

唔係私人地方？
認真呢…

好耐無睇佢地鳩嗡
DLLM Er Er Sir 多咗粒花嘅

到而家都仲叫五大訴求啦.......

塔利班記者會總結: 所以發生既事情都唔關黑警事 全部都係暴徙做 完

黑警死全家

long long time ago

成日叫人諗，你開個記者會泥把撚呀？

下次應該冇江狗、講錯野

又用番某fb page既一句 而家你開記者會定我開記者會呀

er sir而家署任總警司 因為謝狗放緊假

點解仲有人會睇? 明知班仆街死都唔會承認責任同認錯, 仲賤撚過真恐怖份子

有特權冇約束,不如一齊去投考做狗啦,拎左把手槍就1換6

Laser gun

d義士就比人拉哂
你地就係度討論個madam個樣

唯一一個都走埋

係 有時佢幫手其他記者釐清條問題比狗
都入佢數

我屌

次次睇唔夠兩分鐘都唔冇夠就睇唔落去
如果有重點嘅話求文字版

wewewewewewe

suicide case

冇因為反修例被捕真係要班狗講清楚，我聽完直頭覺得我地方向正確

咁你覺得佢而家認左會點？香港真暴動都似

知己知彼冇壞
唔可以只係留係自己個圈到而唔睇下狗係點玩

個女仔因逃稅被捕

聽係班撚閪冇講D野
唔係佢地講的野

Dllmcfc 無因為反修例被捕=無被捕過?
唔識中文就收皮啦

英文咁答即係confirm左係被捕

其實記者問果陣係嗌出黎冇入咪，唔知記者係問「有冇被捕紀錄」，定係「有冇因為示威被捕」

只可答無因修例運動被捕
不可答有無曾經被捕

英文都PAUSEPAUSEPAUSE

即係有俾人拉過

即係有拘捕啦屌

佢地開會，就係我地升級嘅時候
佢地擺明煽動我開花
如果有手足被告
我地反告番林鄭同班黑警煽惑他人公眾防擾罪

英同中(有無被捕過)有D唔同?

應該講緊大話

幾時講過真話

阻差額辦公可以同任何事冇關

lag到兜唔到

R3姐姐追問佢 '即係有無被捕過'

中文無講: 唔答有冇因為其他原因被捕過

咩叫couldn't say 呀屌
冇就話冇
唔係冇即係有啦
屌, 殺人犯

岩岩英文版又唔同左啲，話佢自己行去海邊，有冇因為其他野被捕就唔講得，因為私隱等等

我個人判斷、江二狗講大話。

真心說話用英文講 真心啲嘛

英文係咁答

I ... couldn’t say yes

香港塔利班記者會

係，如果冇就肯定直接答冇，唔使諗咁多

你又知佢行去海邊 已經係講大話

係，英文講有拉過
中文本身就話私隱問題
之後中文就話冇因反條例運動而被捕
但老實如果真係冇被捕嘅話
就神咁早就話:確實佢冇被捕啦
用到關於佢私隱，更顯得警謊身有屎

已經兩個月冇睇過

反修例運動 7月前
逆權運動 7月打後

記者們下次帶部測謊機去叫佢戴住黎講。

有無留意到今日狗會
唯一一樣無澄清到係咩

中仔

我聽完都覺得怪，cctv係門口，點解睇到咁多野

點解佢地知去左海邊，咁肯定知佢點去bo

有無記者問左15歲女手足死亡單張呀
班狗點回應

單野

15歲女手足已經火化左, 痴撚線, 有冇可疑任佢鳩UP都得

弱智都知啦屌

唔關修例事，即係撇除非法集會呢啲罪名
可能係襲警，阻差辦公呢啲

無可疑 已火化

記者朋友幫手問下係咪有件white object唔見左
係咪去左美國

仲以為acting 直到振美放假返黎